我呢就住係彩虹邨既！班死港女成日黎影相，阻住我打波同爬欄架！

可唔可以還番啲設施比我地居民
你影相，我入鏡又唔係
我又打唔到波，爬唔到欄架
少左好多人生樂趣
以後黎影相要收錢！
認撚住我彩虹邨水果哥哥！

哥哥

個朵咁柒你做兒童節目架

屌！我笑到收唔到聲

點啊妹

水果哥哥！

找數未

無人識你啵

走數撚點會唔識

找左

乖仔
比你做我契弟啦